突發，女朋友因爲咁唔開心

話說我呢兩日食完飯都好攰，所以食完飯就由7點至11點訓左，加上今日下晝同屋企人出街，所以無乜點搵佢。

今日問佢，佢話有小小唔開心。

想問呢個係咪正常情況。

女人：小小唔開心=好撚唔開心，你條仆街仔好拿拿林死狗咁哄番我屌你老母

有交帶有安全感，呢啲野係可以由細節度睇得岀
自己諗啦
Btw聽日紅日咪陪下女朋友囉，佢都係想你重視佢姐

正常 不過我唔會care佢d反應 ， 咁大個人 唔需要乜都交代，何況同屋企人出街咁小事

不過女人麻閪煩，下次講聲 之後唔洗應佢

叫佢食屎

佢俾我屌就得

講得幾好

人如其名